你地身邊有無見過奇蹟？？？

有親戚驗到末期癌症
醫生話得返三個月命
佢決定咩藥都唔食 咩療程都唔做
三個月洗曬D錢去旅行同食好野 有曬心理準備玩夠食夠就迎接死神
結果兩年過左去仲未死得去
醫生都話好撚神奇

咁今日死左未?有冇戴口罩果D

未死得
但係個身有個定時炸彈
醫生話好彩就三五年都仲有
唔好彩就隨時無明天

咩癌

腎癌

試過，單抽出奇蹟

癌細胞仲係到？

有時心態好影響人既生命，多數有絕症會死得快係因為自己放負

有冇洗撚哂啲錢

無本身大撚把錢
係成日怨好似等死咁

樓豬居然出到世

冇一樣係親人驗到有末期癌症
一樣都係醫生話得返3個月命
醫院話冇辦法淨比類固醇同止痛
跟住去左睇中醫 試埋按摩飲食個啲自然療法
最後冇奇蹟出現 真係3個月就離開左
大家都係喪禮到喊到停唔到
好掛住佢 但好希望佢由個病解脫左之後可以安息